一人一隻無可能輸錢巴股票

我先， Tsla

Apple 等31號

3690 9988 aapl nvda

樓主還在嗎?